大膽嘗試集體肛交 16歲少女終身掛屎袋

網路色情資訊氾濫，年輕人往往沉溺其中，但即使「SOD都是真的」，也千萬不要學習模仿。澳洲一名16歲少女，因為男友A片上癮，竟然模仿「肛交性愛派對」內容，要她參加非常粗暴的集體肛交，結果少女直腸嚴重受損，終身都必須使用「屎袋」(colostomy bag，正式名稱為「結腸造口袋」)。

澳洲《SBS》電視台與《每日郵報》等多家媒體報導，目前在澳洲，許多年輕女性都遭到「A片上癮」男友的折磨，已經成為新的社會問題，網路安全專家麥克連(Susan McLean)表示，青少年男性長時間曝露在有暴力傾向的色情內容下，對於性行為出現了危險的態度，「許多高中女生，因為性伴侶在試圖複製色情片中的情節而受傷」，「這些危險性行為多半使用道具，且十分暴力，女性經常會無力抗拒」。

塔斯馬尼亞醫師賽爾德(Sebastian Seirdel)表示，在性行為中受傷的案例越來越多，「現在有越來越多『肛裂』(anal fissures)的個案，其中女性比男性更多，都是由男性與女性發生性行為時引起的」。一位老師則向《澳洲廣播公司》(ABC)表示，自己的一名16歲女學生，就在男友要求下，模仿A片情節參加了肛交性愛趴，被多名男性粗暴地肛交，導致她直腸與肛門嚴重受損，之後終身都要使用「屎袋」。

墨爾本理工學院教師泰勒(Meagan Tyler)則表示，研究發現，色情片製造商不斷地在影片中添加更多的暴力情節，「這是無庸置疑的，許多在上個世紀末被視為『突破極限』的行為，現在已經變得常見與主流，如窒息式性愛、雙龍甚至三龍肛交(Double or TripleAnal)之類的做法」。而一位曾被迫參與前男友「色情幻想」的女性，也提出呼籲：「色情片的情節和現實生活是完全不同的，演員們看來好像很享受，但其實真的很痛」。

估錯左

鬼佬真係好喜歡屌屎眼

三龍
仲要鬼佬size

三合一咁玩，夠痴線

因為男友A片上癮，竟然模仿「肛交性愛派對」內容

香港有無機會

有

你有男友咪知

你去公廁應該有好多gay佬等你。

要試試嗎

想俾三條jj 插屎眼？

同成隻手咁粗入屎眼無分別

其實點解會有男人鐘意三龍
同另外兩條J嘅接觸面仲大過同個西

或屎眼

中間果件係基佬

因為佢地其實係想玩互磨JJ
但係驚俾人知道佢地係gay

jj互相掂到

條仔忍到其他人抽插你 就知佢幾愛你啦

做乜咁抗拒

你諗吓，大家都係男人，大家都同時feel到嗰一刻係咩感覺，大家亦可以high到同時射

唔似女人咁，佢話佢好high ,但係你feel唔到佢當時個感覺

Double penetration

三條喎... 唔意外

三合一穴？

三龍個姿勢可以係點

睇到我屎眼都縮一縮

女人冇前列線, 肛交有咩意義

條女點放好

legalporno

anal party

三條龍喺個窿入面疊埋一齊磨呀磨

之後發覺原來冇窿都可以

三條點放。。

玩下屎咪算
請下朋友食自己啲屎同屁
玩咩屎眼

三個人個身體同對腳點放好
先唔會互相阻住

抵啦
呢班人可以申請Darwin Awards

個女仔自己都on9

我見識少，點做到triple anal ？
Double 就三文治啫，triple 啲人點擺位？

爆肛

16歲已經乜都開發晒

Gay 就 Gay 啦仆街

3龍要4個人，3男1女

三龍同搞gay冇咩分別

正💩💩💩💩有屎眼

女人被肚交時，陰道肌肉亦會收緊，從而更容易達到陰道內高潮

利申：聽人講，非鼓勵肛交

冇 J磨J

條女摺起擺中間？

人形蜈蚣

佢地只係3個同時插緊同一個女人嘅窿

屌變咗做學術台

成條j都係屎味，有乜好玩

last night ...
woo

google左 個屎袋係放係前腰， 好慘

冇條女相

諗唔到咩姿勢先可以入到3條

點解gay佬會冇事
但女人又有事?
連登仔又話淨係得死gay佬先玩屎眼既 ?

有冇三龍片睇下

三頭龍

睇moodzy果啲十幾個輪插已經好恐怖

個腦袋屎

極限運動

睇得NTR多

求片

上網睇左d圖 好核突

研究淨三龍，冇女
又引多左個基嘅巴打出嚟

佢唔好彩啦如果同連登仔唔好話三龍
四龍都當玩dildo

段新聞睇到想嘔

究竟咩係三龍

Keyword: Legalporno

出事加嘛

咁算唔算gay

Gay 應該唔多試過三龍

咩係ntr

綠帽系列av

有參考圖

哦

睇到有d屎意
我要搵個公廁爆石了
希望果度無基佬啦

應該唔得。。。
如果擺中間，外圍3條仔3碌嘢會唔夠貼，3個頭痴住，但根位會分開，咪撐開咗條女個屎眼囉，何況點做抽插動作？

（好似下圖）

多圖
學術研究台

好人好姐玩屎眼

閪窿亂玩會出咩事
願聞其詳

屎眼都玩

鬼佬係鍾意重口味嘅野

肛交等於插屎....諗起都軟哂...

過粗過大根本痛到仆街 反而細啲幼啲就真係超爽 唔明點解有人鍾意雙龍/三龍

地獄三頭犬

唔敢睇

屌你好似燒嘢食咁

睇到屎眼出水

唔屙得屎所以要係肚割個窿整啲屎出黎

lm 睇圖

呢d post 實有圖

本身見到幅小畫家圖都仲忍到笑
一見到呢幅圖即刻笑咗出黎

DLS...又變基POST...

條女好正

早應禁止性玩具

屌到佢喊晒口

其實係唔係真係好屌

痴素線

香港係男人被女友爆因爲女權當道

點解一入呢d post就大把圖

平時咩瘋傳 流出就一條link都冇

正 想試下叫隻雞睇下佢肯唔肯玩

三龍剩係圍埋一齊解謎諗點樣放條J入去
到成功嗰種滿足感已經好好玩

大把港女食洋腸時乜都玩齊
如果你條女食過洋腸，就留意下啦

兩條j竟然係插屎眼而唔係閪

Triple penetration

臥雞藏龘

仲難過費馬大定理
可以寫篇博士論文，如何在丁丁不相交下三龍

FORWARD 比啲崇洋腸港女睇下

尿道壓尿道
有如雷流直奔腦袋

proxypaige

其實邊個公廁有人等開餐

屎袋唔怕帶，最緊要除得快

三J戰屎眼

直升機

奶 OK?

點樣三合一

中間個個似屌緊上下條J多d

三龍真係痴撚線
個屎眼咁緊 唔爆至奇

Party with......

AV女優受過專業訓練梗係得

大把圖

on9

其實胱交有乜好玩？

完全征服條女所有

塔斯馬尼亞醫師

明明一人一個隆好地地， 係要三個爭一個先安樂

三龍好撚gay，要掂住其他仔嘅jerjer

cls扑嘢都係求開心啫 使唔使咁

變身

Gay佬都冇咁變態三龍啦 仲要搞到人地女仔屎忽爛

其實中間果個係屌緊2個男人條鳩
咁算唔算基

屌樓上幾張自畫示意圖笑到仆街
又燒烤又直升機

又到呢邊傾

鳩都縮

佢地係插屎忽，冇西
根本3個都係gay

睇標題已經扯扯哋

Double or TripleAnal...睇到屎眼都縮一縮

仲有quadruple

中間其實屌緊兩條J

睇真啲最底條友係插緊閪窿
得兩條友插屎眼

【數學題】
Jennifer is attending a sex orgy party where she is to be penetrated by multiple men simultaneously.
Assume each penis is a perfect cylinder with the same variable circumference x and constant length c, and that the capacity of the vagina perfectly fits the penetrating penises.
(a) Calculate and comment on the relationship between the following ratios: the number of penises in relation to the surface area of penises in contact with each other; the number of penises in relation to the surface area of penises in contact with the vagina; the radius of penises in relation to the surface area of penises in contact with each other; and the radius of penises in relation to the surface area of penises in contact with the vagina.
(b) Calculate the minimum number of penises at various lengths and girths when contact between penises becomes inevitably more prominent than contact between a penis and the vagina.

前面有閪唔玩 學人玩屎眼 抵撚死

弱智到

屌你笑到仆街

真心會插到入去咩
平時痾舊硬啲既屎都怕怕

鐘意睇肛交可睇
pervcity

Quadruple penetration

一上pornhub頭版十條有九條都係anal

我都唔明點解

肛交敏

女人肌肉 無男人咁緊 用得多鬆

好壯觀三龍

火車陣好睇好多